連仔 你個嘢係唔係又壞咗啊

點解load唔到圖 wifi同data都試過曬

同上傳圖網聯絡緊

點解要換圖網

換完之後好似upload同download都慢咗

太多人用到爆哂
暫時用其他方法頂住先，傾緊點幫手upgrade

屌你老母

點解我搵唔到新腦魔icon?Android版無?

IMGUR LOAD得返圖喎

買server都咁快爆

仲諗緊點解d圖琴日睇到
今日就死晒圖

好似load唔到圖

仆你個街當我冇講過，手機仲係睇唔撚到

App 要重開先得（同埋要係最新版本）

即刻得左

唔知點解用自己wifi上唔到
要用data先得

錯誤1011

網頁就error1004

有呀

連狗

唔好屌鳩連仔啦

好辛苦下下load唔到圖 轉返之前個up圖網好冇？

屌 以為係smt問題

好似Smt dns有問題
轉dns server

但我係屋企wifi有問題 用data上就冇事